[嚴正聲明]奶共的JODIE LEUNG不代表中大畢業生立場

原文

呢條友係攪大灣區房產生意,有利益所以ADD大量藍絲圍爐GROUP示忠

我唔講良心純粹講錢,講因何大灣區房產係搵笨實

昔日的前海會咪同現在的大灣區一樣

由中國官方宣佈最終一定成功>商人就炒概念>黨報日日吹捧>死城化後扮盲唔再提

前排區塊鏈紅就成堆上市公司炒區塊鏈概念,現在呢?
---------------------
班友稍後會推鋪位比你香港人買
唔好覺得有車到就旺,例如間鋪位置要橫過幾條馬路,支那最興起少行人路

會斬到幾十萬至百零萬一間呃9人

支共大宣傳就係要搵水魚